{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003173",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24624",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수유 호텔 수"
    },
    "text": "キオスクサービスオープン予約のお客様はキオスクでチェックインできます。 予約番号を用意してください。 宿は26室の客室を保有。 最寄りの電車駅:牛耳新設三養駅、4号線水遊駅、牛耳新設花渓駅、牛耳新設香織駅。 言語案内:韓国語。 確認事項:エアコン掃除完了、全客室でノーハードネットフリックス、ディズニープラス利用可能、スタンダード及びカップルPCリモデリング完了、カップルPC65インチTV、最高級マットレス、アヒル綿毛布団、9400F GTX 2060仕様、32インチ165HZモニター、ゲーム専用椅子設置完了。 当ホテルは予約確認業務のみ可能。お知らせ:未成年者入室不可、身分証明書必須、初入室者2人以外立ち入り禁止。 パソコン及びモニター交換:高仕様PC(VIP、カップルPC、デラックス、ツイン1pc)及び低仕様PCを提供。 プロモーション情報:文化ヌリカード使用可能。その他の事項:特室&VIPルームスパは修理計画でワールプール使用自制要請、VIPルームにSMART TV設置完了、全客室Wi-Fi設置。",
    "QA": [
        {
            "question": "キオスクでチェックインするには、予約番号が必要ですか？",
            "answer": "はい、キオスクでチェックインする際には予約番号が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿には何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "当宿には26部屋の客室があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの電車駅は何ですか？",
            "answer": "最寄りの電車駅は牛耳新設三養駅、4号線水遊駅、牛耳新設花渓駅、牛耳新設香織駅です。"
        },
        {
            "question": "言語案内は何ですか？",
            "answer": "言語案内は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "エアコン掃除完了、全客室でノーハードネットフリックス、ディズニープラス利用可能、スタンダード及びカップルPCリモデリング完了、カップルPCは65インチTV、最高級マットレス、アヒル綿毛布団、9400F GTX 2060仕様、32インチ165HZモニター、ゲーム専用椅子が設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの業務は何が可能ですか？",
            "answer": "当ホテルでは予約確認業務のみが可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室ができません。また、身分証明書が必要です。初入室者以外は立ち入りが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "パソコンやモニターの交換は可能ですか？",
            "answer": "はい、高仕様PC(VIP、カップルPC、デラックス、ツイン1pc)及び低仕様PCを提供しています。"
        },
        {
            "question": "プロモーション情報はありますか？",
            "answer": "はい、文化ヌリカードを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "特別室やVIPルームの設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "特別室とVIPルームのスパは修理計画であり、ワールプールの使用は自制されています。VIPルームにはSMART TVが設置されており、全客室にはWi-Fiが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 468
    }
}